\section{Resultaat}

\begin{frame}{Resulterende sudoku's}
\begin{itemize}
\item Direct moeilijke regel.
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Resulterende sudoku's}
\begin{itemize}
\item Direct moeilijke regel.
\item Slechts één keer moeilijke regel.
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Resulterende sudoku's}
\begin{itemize}
\item Direct moeilijke regel.
\item Slechts één keer moeilijke regel.
\item Daarna enkel simpelere regels.
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Resulterende sudoku's}
\begin{itemize}
\item Direct moeilijke regel.
\item Slechts een keer moeilijke regel.
\item Daarna enkel simpelere regels.
\item Vaak veel regio's nog volledig ingevuld.
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Voorbeeld sudoku's}
\begin{columns}
\column{.4\textwidth}
Deze sudoku lijkt gemakkelijk, en niet uitdagend.
Maar toch is hij niet oplosbaar met regels 1 t.e.m. 4.
\column{.60\textwidth}
\end{columns}


\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shift={($(current page.south west) $) }]
\begin{scope}[scale=.83, MyScale/.style={scale=.8}, xshift=6.3cm, yshift=1.0cm]
      \draw[thin,gray!20] (0, 0) grid (9, 9);
      \draw[scale=3] (0, 0) grid (3, 3);
  
      %cijfers
      \setcounter{row}{1}
      \setrow {2}{7}{8}{5}{1}{6}{9}{3}{4}
      \setrow {9}{ }{1}{3}{4}{8}{ }{ }{ }
      \setrow {3}{ }{4}{2}{9}{7}{ }{ }{ }
      \setrow {7}{9}{ }{1}{6}{4}{ }{ }{5}
      \setrow {4}{1}{ }{9}{8}{5}{ }{ }{ }
      \setrow {5}{8}{6}{7}{3}{2}{ }{ }{ }
      \setrow {1}{2}{5}{8}{7}{3}{ }{ }{ }
      \setrow {8}{4}{7}{6}{2}{9}{ }{5}{ }
      \setrow {6}{3}{9}{4}{5}{1}{2}{7}{8}
\end{scope}
\end{tikzpicture}

\end{frame}

\begin{frame}{Voorbeeld sudoku's}
\begin{columns}
\column{.4\textwidth}
Deze sudoku lijkt gemakkelijk, en niet uitdagend.
Maar toch is hij niet oplosbaar met regels 1 t.e.m. 4.\\
Dit probleem kan opgelost worden door de sudoku verder leeg te halen.
\column{.60\textwidth}
\end{columns}


\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shift={($(current page.south west) $) }]
\begin{scope}[scale=.83, MyScale/.style={scale=.8}, xshift=6.3cm, yshift=1.0cm]
      \draw[thin,gray!20] (0, 0) grid (9, 9);
      \draw[scale=3] (0, 0) grid (3, 3);
  
      %cijfers
      \setcounter{row}{1}
      \setrow {2}{7}{8}{5}{1}{6}{9}{3}{4}
      \setrow {9}{ }{1}{3}{4}{8}{ }{ }{ }
      \setrow {3}{ }{4}{2}{9}{7}{ }{ }{ }
      \setrow {7}{9}{ }{1}{6}{4}{ }{ }{5}
      \setrow {4}{1}{ }{9}{8}{5}{ }{ }{ }
      \setrow {5}{8}{6}{7}{3}{2}{ }{ }{ }
      \setrow {1}{2}{5}{8}{7}{3}{ }{ }{ }
      \setrow {8}{4}{7}{6}{2}{9}{ }{5}{ }
      \setrow {6}{3}{9}{4}{5}{1}{2}{7}{8}
\end{scope}
\end{tikzpicture}

\end{frame}

\begin{frame}{Tijdscomplexiteit}
Algoritme omvormen naar een gericht zoekalgoritme verhoogd de tijdscomplexiteit.
Soms stopt het algoritme niet binnen het half uur (dan wordt het algoritme gestopt).
\end{frame}

\begin{frame}

\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shift={($(current page.south west) $) }]
\begin{scope}[xshift = 1cm,yshift =2.8cm]
 
\begin{axis}[
	title= \color{lichtkul}\textbf{Tijdsverdeling 10.000 sudokugeneraties},
 title style={font=\Large},
  width=12cm,        %breedte 
  height=7cm,        %hoogte
  ymin=0,
  xmin=-5,           %begin
  xmax=1835,         %einde
  ybar interval=.75, %bar breedte 
  minor y tick num=4,
  xmajorgrids=false,
  ymajorgrids=true,
  yminorgrids=true,
  minor grid style={lightgray!20,very thin},
  ytick style = {lightgray!20,very thin},
  xticklabel=
  \tiny{\pgfmathprintnumber[precision=1]\tick--\pgfmathprintnumber[precision=1]\nexttick},
  x tick label style={rotate=90,/pgf/number format/1000 sep={.}},
  xtick pos=left,
  ytick pos=right]
%  \addplot+[hist={data=x,bins=61}]
%  file {data/ServerTest.csv};
  \addplot+[draw=orange,
            fill=orange!80,
            error bars/.cd,
            y dir=both,
            y explicit,    
           ] 
  coordinates {
(	0	,	2146	)
(	60	,	1727	)
(	120	,	1112	)
(	180	,	820	)
(	240	,	610	)
(	300	,	487	)
(	360	,	381	)
(	420	,	324	)
(	480	,	268	)
(	540	,	205	)
(	600	,	187	)
(	660	,	175	)
(	720	,	147	)
(	780	,	145	)
(	840	,	106	)
(	900	,	104	)
(	960	,	85	)
(	1020	,	90	)
(	1080	,	47	)
(	1140	,	61	)
(	1200	,	64	)
(	1260	,	43	)
(	1320	,	47	)
(	1380	,	33	)
(	1440	,	38	)
(	1500	,	33	)
(	1560	,	25	)
(	1620	,	31	)
(	1680	,	27	)
(	1740	,	33	)
(	1800	,	399	)
(1860,0)
};
  \end{axis}
  \node[rotate = 90, font=\tiny,fill=text!30,right] at (28.15,-2.0) {$ $ $1.800< $ $ $ };
  \node[font =\small,rotate=90] at (-.5,2) {Aantal Sudoku's};
  \node[font =\small] at (14.5,-2) {Tijd$(s)$};
  \node[font = \normalsize, inner sep = 0pt, left] (A) at (9.7,2) {afgebroken}; %13.2,1.4
  \draw[->] (A.south east) -- ( 10.35,.95); 

%  \node (A) at (22,7) {};
%  \draw[draw=donker,fill=text!15] (A) rectangle ++(6,1) ;
%  \node[xshift=.4cm,yshift=.45cm,right] at (A) {= standaardafwijking};
%  \draw[red]  ($(A)+(.1,.1)$) -- ++(.4,0); 
%  \draw[red]  ($(A)+(.3,.1)$) -- ++(0,.8); 
%  \draw[red]  ($(A)+(.1,.9)$) -- ++(.4,0);
\end{scope}

\end{tikzpicture}

\end{frame}

\begin{frame}{Resultaat: Tijdsverdeling}
\begin{itemize}
\item $\pm 50\%$ slaagt binnen de 3 minuten
\item $\pm 96\%$ slaagt binnen de 30 minuten
\item $\pm 4 \%$ wordt afgebroken na 30 minuten
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}

\def\angle{0}
\def\radius{3.25}
%\shorthandoff{"}%babel heeft problemen met ``
\def\cyclelist{{"orange","titelachter","yellow","green","red"}}
\newcount\cyclecount \cyclecount=-1
\newcount\ind \ind=-1


\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shift={($(current page.south west) $) }]
\begin{scope}[xshift = 4cm,yshift =4.8cm]

\foreach \percent/\name in {
      77.58/5,
      16.40/6,
      1.82/7,
      0.21/8,
      3.99/0,
    } {
      \ifx\percent\empty\else               % If \percent is empty, do nothing
        \global\advance\cyclecount by 1     % Advance cyclecount
        \global\advance\ind by 1            % Advance list index
        \ifnum4<\cyclecount                 % If cyclecount is larger than list
          \global\cyclecount=0              %   reset cyclecount and
          \global\ind=0                     %   reset list index
        \fi
        \pgfmathparse{\cyclelist[\the\ind]} % Get color from cycle list
        \edef\color{\pgfmathresult}         %   and store as \color
        % Draw angle and set labels
        \draw[fill={\color},draw={black}] (0,0) -- (\angle:\radius)
          arc (\angle:\angle+\percent*3.6:\radius) -- cycle;
        \pgfmathparse{\angle+\percent*3.6}  % Advance angle
        \xdef\angle{\pgfmathresult}         %   and store in \angle
      \fi
    };
%\shorthandon{"}%
\begin{scope}[xshift=-1.5cm]
\node[font=\Large,text=lichtkul] at (1.5,3.75) {\textbf{Moeilijkheidsverdeling}};
\node[fill=orange!80,draw=black,minimum width=.2cm,minimum height=.2cm] (5) at (5.25,1.5 ) {};
\node[fill=titelachter!90  ,draw=black,minimum width=.2cm,minimum height=.2cm] (6) at (5.25,.75 ) {};
\node[fill=yellow!80   ,draw=black,minimum width=.2cm,minimum height=.2cm] (7) at (5.25,0   ) {};
\node[fill=green!80 ,draw=black,minimum width=.2cm,minimum height=.2cm] (8) at (5.25,-.75) {};
\node[fill=red!80,draw=black,minimum width=.2cm,minimum height=.2cm] (0) at (5.25,-1.5) {};

\node[left,xshift=2.2cm,yshift=.75cm,text=lichtkul] at (5) {\textbf{Oplosbaar met}};
\node[left,xshift=2.2cm] at (5) {regel 5};
\node[left,xshift=2.2cm] at (6) {regel 6};
\node[left,xshift=2.2cm] at (7) {regel 7};
\node[left,xshift=2.2cm] at (8) {regel 8};
\node[left,xshift=2.2cm] at (0) {afgebroken};

\node[right,xshift=2.25cm,yshift=.80cm,text=lichtkul] at (5) {\textbf{\%}};
\node[right,xshift=2.25cm,yshift=.05cm] at (5) {77.58 \%};
\node[right,xshift=2.25cm,yshift=.05cm] at (6) {16.40 \%};
\node[right,xshift=2.25cm,yshift=.05cm] at (7) {1.82 \%};
\node[right,xshift=2.25cm,yshift=.05cm] at (8) {0.21 \%};
\node[right,xshift=2.25cm,yshift=.05cm] at (0) {3.99 \%};

\draw[black!50] (7.4,-1.7) -- ++(0,4.4);
\draw[black!50] (4.75,1.9) -- ++(4.3,0);
\end{scope}
	

\end{scope}
\end{tikzpicture}
 

\end{frame}

\begin{frame}{dualen}
\begin{tikzpicture}
\node [fill=lichtkul!50, single arrow head indent=1ex,double arrow, draw=none] at (4.95,1.25) {dualen};
%\node [fill=lichtkul!50, single arrow head indent=1ex,double arrow, draw=none] at (4.95,-1.75) {dualen};
\draw [double, -stealth, double distance = 2pt, line width=2pt,draw=lichtkul] (1.9,0) -- ++(0,-.5) node [right,yshift=.25cm, xshift=.15cm] {uitbreiding};
\draw [double, -stealth, double distance = 2pt, line width=2pt,draw=lichtkul] (7.9,0) -- ++(0,-.5) node [right,yshift=.25cm, xshift=.15cm] {uitbreiding};
\draw [double, -stealth, double distance = 2pt, line width=2pt,draw=lichtkul] (1.9,-1.1) -- ++(0,-.5) node [right,yshift=.25cm, xshift=.15cm] {uitbreiding};
\draw [double, -stealth, double distance = 2pt, line width=2pt,draw=lichtkul] (7.9,-1.1) -- ++(0,-.5) node [right,yshift=.25cm, xshift=.15cm] {uitbreiding};

\begin{scope}[yshift=0cm]
\clip [rounded corners=.5cm] (0,0) rectangle coordinate (centerpoint) (3.9cm,2.2cm);
\node[rounded corners=.5cm,minimum width=3.8cm,draw=lichtkul,fill=lichtkul!7,line width=1mm, minimum height=2.15cm,yshift=.025cm,outer sep=0pt] at (centerpoint) {};
\node[rounded corners=.5cm,minimum width=3.8cm,lichtkul,line width=1mm, minimum height=2.1cm,inner sep=0pt] at (centerpoint) {};
\node[align=center,text width=3.9cm,yshift=-.3cm] at (centerpoint.south) {$\exists$ \textbf{getal}: slechts één \textbf{vakje} mogelijk?\\ $\Rightarrow $ vul in.};
\node[fill=lichtkul,yshift=.75cm,minimum width=3.9cm] at (centerpoint) {\textbf{\textcolor{white}{Regel 1}}};

\end{scope}
\begin{scope}[xshift=6cm]

\clip [rounded corners=.5cm] (0,0) rectangle coordinate (centerpoint) (3.9cm,2.2cm);
\node[rounded corners=.5cm,minimum width=3.8cm,draw=lichtkul,fill=lichtkul!7,line width=1mm, minimum height=2.15cm,yshift=.025cm,inner sep=0pt] at (centerpoint) {};
\node[rounded corners=.5cm,minimum width=3.8cm,draw=lichtkul,line width=1mm, minimum height=2.1cm,inner sep=0pt] at (centerpoint) {};
\node[align=center,text width=3.9cm,yshift=-.3cm] at (centerpoint.south) {$\exists$ \textbf{vakje}: slechts één \textbf{getal} mogelijk?\\ $\Rightarrow $ vul in.};
\node[fill=lichtkul,yshift=.75cm,minimum width=3.9cm] at (centerpoint) {\textbf{\textcolor{white}{Regel 2}}};
\end{scope}
\begin{scope}[yshift=-1.1cm]
\clip [rounded corners=.3cm] (0,0) rectangle coordinate (centerpoint) (3.9cm,.6cm);
\node[fill=lichtkul,yshift=0cm,minimum width=3.9cm] at (centerpoint) {\textbf{\textcolor{white}{Regel 7}}};

\end{scope}
\begin{scope}[xshift=6cm,yshift=-1.1cm]

\clip [rounded corners=.3cm] (0,0) rectangle coordinate (centerpoint) (3.9cm,.6cm);
\node[fill=lichtkul,yshift=0cm,minimum width=3.9cm] at (centerpoint) {\textbf{\textcolor{white}{Regel 5}}};
\end{scope}

\begin{scope}[yshift=-4.2cm]
\clip [rounded corners=.5cm] (0,0) rectangle coordinate (centerpoint) (3.9cm,2.6cm);
\node[rounded corners=.5cm,minimum width=3.8cm,draw=lichtkul,fill=lichtkul!7,line width=1mm, minimum height=2.55cm,yshift=.025cm,inner sep=0pt] at (centerpoint) {};
\node[rounded corners=.5cm,minimum width=3.8cm,lichtkul,line width=1mm, minimum height=2.5cm,inner sep=0pt] at (centerpoint) {};
\node[align=center,text width=3.9cm,yshift=-.3cm,font=\small] at (centerpoint.south) {$\exists$ 3 \textbf{getallen}: slechts 3 \textbf{vakjes} mogelijk?\\ $\Rightarrow $ verwijder andere getallen uit vakjes.};
\node[fill=lichtkul,yshift=.95cm,minimum width=3.9cm] at (centerpoint) {\textbf{\textcolor{white}{Regel 8}}};

\end{scope}
\begin{scope}[xshift=6cm,yshift=-4.2cm]

\clip [rounded corners=.5cm] (0,0) rectangle coordinate (centerpoint) (3.9cm,2.6cm);
\node[rounded corners=.5cm,minimum width=3.8cm,draw=lichtkul,fill=lichtkul!7,line width=1mm, minimum height=2.55cm,yshift=.025cm,inner sep=0pt] at (centerpoint) {};
\node[rounded corners=.5cm,minimum width=3.8cm,draw=lichtkul,line width=1mm, minimum height=2.5cm,inner sep=0pt] at (centerpoint) {};
\node[align=center,text width=3.9cm,yshift=-.3cm,font=\small] at (centerpoint.south) {$\exists$ 3 \textbf{vakjes}: slechts 3 \textbf{getallen} mogelijk? \\ $\Rightarrow $ verwijder getallen uit andere vakjes.};

\node[fill=lichtkul,yshift=.95cm,minimum width=3.9cm] at (centerpoint) {\textbf{\textcolor{white}{Regel 6}}};
\end{scope}

\end{tikzpicture}
Wanneer een ``Naked'' regel voorkomt, komt er ook een ``Hidden'' regel voor.
\end{frame}


\begin{frame}{Moeilijkheidsverdeling: Verklaring}
\begin{columns}
\column{.4\textwidth}
De 1 mag verwijderd worden m.b.v regel 5 en 7.\\
De moeilijkheid is dus \textasciitilde Regel 5.

\column{.60\textwidth}
\end{columns}



\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shift={($(current page.south west) $) }]
\begin{scope}[xshift = 6.5cm,yshift =7.8cm]


\newlength{\sud}               
\setlength{\sud}{6cm}        
  
\draw[fill=white,draw=black] (0,0) rectangle ++(\sud,-\sud);

\node (A) at (0,0){};
\node[scale=2] at (.166\sud,-.166\sud) {\hintbox{1,2}};
\node[scale=2] at (.500\sud,-.166\sud) {\hintbox{1,2}};
\node[scale=2] at (.833\sud,-.166\sud) {3};
\node[scale=2] at (.166\sud,-.500\sud) {\hintredbox{1}};
\node[scale=2] at (.166\sud,-.500\sud) {\hintbox{4,5}};
\node[scale=2] at (.500\sud,-.500\sud) {\hintbox{4,5}};
\node[scale=2] at (.833\sud,-.500\sud) {6};
\node[scale=2] at (.166\sud,-.833\sud) {7};
\node[scale=2] at (.500\sud,-.833\sud) {8};
\node[scale=2] at (.833\sud,-.833\sud) {9};


\draw ($(A)+(0.00\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw ($(A)+(0.33\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw ($(A)+(0.66\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw ($(A)+(1.00\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);                                                                            

\draw ($(A)+(0,-.00\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw ($(A)+(0,-.33\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw ($(A)+(0,-.66\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw ($(A)+(0,-1.0\sud)$) -- ++(\sud,0);                                                                             
\end{scope}

\end{tikzpicture}
\end{frame}

\begin{frame}{Moeilijkheidsverdeling: Verklaring}
\begin{columns}
\column{.4\textwidth}
De 1 mag verwijderd worden m.b.v. regel 5 en 8.\\
De moeilijkheid is dus \textasciitilde Regel 5.

\column{.60\textwidth}
\end{columns}



\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shift={($(current page.south west) $) }]
\begin{scope}[xshift = 6.5cm,yshift =7.8cm]


\setlength{\sud}{6cm}        
  
\draw[fill=white,draw=black] (0,0) rectangle ++(\sud,-\sud);

\node (A) at (0,0){};
\node[scale=2] at (.166\sud,-.166\sud) {\hintbox{1,2}};
\node[scale=2] at (.500\sud,-.166\sud) {\hintbox{1,2}};
\node[scale=2] at (.833\sud,-.166\sud) {3};
\node[scale=2] at (.166\sud,-.500\sud) {\hintredbox{1}};
\node[scale=2] at (.166\sud,-.500\sud) {\hintbox{4,5,6}};
\node[scale=2] at (.500\sud,-.500\sud) {\hintbox{4,5,6}};
\node[scale=2] at (.833\sud,-.500\sud) {\hintbox{4,5,6}};
\node[scale=2] at (.166\sud,-.833\sud) {7};
\node[scale=2] at (.500\sud,-.833\sud) {8};
\node[scale=2] at (.833\sud,-.833\sud) {9};


\draw ($(A)+(0.00\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw ($(A)+(0.33\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw ($(A)+(0.66\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw ($(A)+(1.00\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);                                                                            

\draw ($(A)+(0,-.00\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw ($(A)+(0,-.33\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw ($(A)+(0,-.66\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw ($(A)+(0,-1.0\sud)$) -- ++(\sud,0);                                                                             
\end{scope}

\end{tikzpicture}
\end{frame}

\begin{frame}{Moeilijkheidsverdeling: Verklaring}
\begin{columns}
\column{.4\textwidth}
De 1 mag verwijderd worden m.b.v. regel 6 en 7.\\
De moeilijkheid is dus \textasciitilde Regel 6.

\column{.60\textwidth}
\end{columns}



\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shift={($(current page.south west) $) }]
\begin{scope}[xshift = 6.5cm,yshift =7.8cm]


\setlength{\sud}{6cm}        
  
\draw[fill=white,draw=black] (0,0) rectangle ++(\sud,-\sud);

\node (A) at (0,0){};
\node[scale=2] at (.166\sud,-.166\sud) {\hintbox{1,2,3}};
\node[scale=2] at (.500\sud,-.166\sud) {\hintbox{1,2,3}};
\node[scale=2] at (.833\sud,-.166\sud) {\hintbox{1,2,3}};
\node[scale=2] at (.166\sud,-.500\sud) {\hintredbox{1}};
\node[scale=2] at (.166\sud,-.500\sud) {\hintbox{4,5}};
\node[scale=2] at (.500\sud,-.500\sud) {\hintbox{4,5}};
\node[scale=2] at (.833\sud,-.500\sud) {6};
\node[scale=2] at (.166\sud,-.833\sud) {7};
\node[scale=2] at (.500\sud,-.833\sud) {8};
\node[scale=2] at (.833\sud,-.833\sud) {9};


\draw ($(A)+(0.00\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw ($(A)+(0.33\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw ($(A)+(0.66\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw ($(A)+(1.00\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);                                                                            

\draw ($(A)+(0,-.00\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw ($(A)+(0,-.33\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw ($(A)+(0,-.66\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw ($(A)+(0,-1.0\sud)$) -- ++(\sud,0);                                                                             
\end{scope}

\end{tikzpicture}
\end{frame}

\begin{frame}{Combinatorische moeilijkheidsverdeling}
Er zijn veel meer manieren voor regel 5 om voor te komen dan regel 6, dan regel 7, dan regel 8.
\begin{table}[]
\begin{tabular}{l"l|l|l|l|l|}
%\hline
\rotatebox{90}{Lege vakjes } & \rotatebox{90}{Regel 5 } & \rotatebox{90}{Regel 6 } & \rotatebox{90}{Regel 7} & \rotatebox{90}{Regel 8} & \rotatebox{90}{Totaal} \\ \hline
4 & 1 & 0 & 0 & 0 & 1   \\ \hline
5 & 1 & 1 & 0 & 0 & 2   \\ \hline
6 & 3 & 1 & 1 & 0 & 5   \\ \hline
7 & 4 & 2 & 1 & 1 & 8   \\ \hline
\rotatebox{90}{\ldots} & \rotatebox{90}{\ldots} & \rotatebox{90}{\ldots} & \rotatebox{90}{\ldots} & \rotatebox{90}{\ldots} & \rotatebox{90}{\ldots} 

\end{tabular}
\end{table}

\end{frame}

\begin{frame}{Combinatorische moeilijkheidsverdeling}
Er zijn veel meer manieren voor regel 5 om voor te komen dan regel 6, dan regel 7, dan regel 8.
\begin{table}[]
\begin{tabular}{l"l|l|l|l|l|}
%\hline
\rotatebox{90}{Lege vakjes } & \rotatebox{90}{Regel 5 } & \rotatebox{90}{Regel 6 } & \rotatebox{90}{Regel 7} & \rotatebox{90}{Regel 8} & \rotatebox{90}{Totaal} \\ \hline
4 & 1 & 0 & 0 & 0 & 1   \\ \hline
5 & 1 & 1 & 0 & 0 & 2   \\ \hline
6 & 3 & 1 & 1 & 0 & 5   \\ \hline
7 & 4 & 2 & 1 & 1 & 8   \\ \hline
\rotatebox{90}{\ldots} & \rotatebox{90}{\ldots} & \rotatebox{90}{\ldots} & \rotatebox{90}{\ldots} & \rotatebox{90}{\ldots} & \rotatebox{90}{\ldots} 

\end{tabular}
\end{table}
Omdat het algoritme start met een volle sudoku, en die leeg haalt, komen regio's met minder aantal lege vakjes vaker voor.
\end{frame}

\begin{frame}{Conclusie}
Het algoritme werkt 96\% van de tijd binnen het half uur.\\
Er wordt nooit een verkeerde sudoku bekomen.
\end{frame}
\begin{frame}{Conclusie}
Het algoritme werkt 96\% van de tijd binnen het half uur.\\
Er wordt nooit een verkeerde sudoku bekomen.\\
Er is ruimte om het algoritme uit te breiden om het moeilijkere of ``mooiere'' sudoku's te laten genereren.
\end{frame}

\begin{frame}
\vspace{3cm}
\centerline{Zijn er nog vragen?}
\end{frame}


